有無人覺得買衫好無謂？

你係靚嘅著咩都靚架啦，相反你係柒嘅著咩都柒。好似我噉啲衫由form 3著到而家，期間無買過新衫，啲人都讚我著得有氣質好靚女。不知幫我慳咗幾多錢

你宜家F4?

大學畢咗業，而家係人妻

仲係form 3

角

係，我三歲件衫而家著到而家中一仲著緊

勁 我出世個陣醫院件bb衫都仲當緊睡衣

認真男仔就算唔靚仔但識著衫會加好多分
靚仔但著衫7會埋沒左
利申 絲

我都估到有人會po嫁喇
但著到咁你係街見到都唔會突登望啦
相反有條仔著衫靚 你會望下係咩樣

你keep得好